UPDATE sistem baru dengan tombol next, attacment dan notes

-> table baru attacment
-> menambahkan field notes di RP
-> menambah fields urutan booking di RP

## 8 april 2023
-> status outstanding dan daily stock di databse rubah jadi string jangan enum
-> rubah status outstanding item  $table->enum('status',['Waiting Response','On Schedule','Failed','Closed']);
-> ppic logs juga status jadikan string aja
-> report daily stok juga string aja status nya
-> stats notification jgua string aja


## 21 MEI 2023
-> tambah field shift_id to attachment (nullable)

-> tambah field note to shits (nullable)
-> tambah field operator to shits (nullable)
-> tambah field berat_ng_produksi to shits (nullable)
-> tambah field berat_set_awal to shits (nullable)
-> tambah field target_settings to shits (nullable)

-> status di rencana produksi enum nya di  tambah hold & finish